\documentclass[a4paper,oneside,10pt, notitlepage]{scrartcl}

% Einstellung für Schriftarten
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{a4wide}
\usepackage{svg}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{ifthen}
\usepackage{xstring}
\usepackage{calc}
\usepackage{pgfopts}
\usepackage[tt]{titlepic}
\usepackage{pdfpages} 
\usepackage{fancyhdr}

\pagestyle{fancy}
\chead[]{}
\rhead[]{}
\lhead[]{}
\cfoot[NUR FÜR DEN INTERNEN GEBRAUCH]{NUR FÜR DEN INTERNEN GEBRAUCH}
\rfoot[Seite \thepage]{Seite \thepage}

% Benutzen von Farben.
\usepackage{color}

% Seitengeometrie.
\usepackage{geometry}
\geometry{top=15mm, left=15mm, right=15mm, bottom=15mm, headsep=5mm, footskip=0mm}


\begin{document}
\title{SWE Laubusch}
\subtitle{Mai 2015}
\date{}
\maketitle
\tableofcontents
\newpage
\section*{Programm}
Hier steht das Programm.
\pagebreak

\includepdf[offset=-15mm -20mm, scale=1,pagecommand=\section{Die Möwen}  Text und Melodie: Peter Strauch]{includes/die_moewen.pdf}
\pagebreak

\includepdf[offset=-15mm -20mm, scale=1,pagecommand=\section{Wer Jesus am Kreuze im Glauben erblickt} {Text: A.M. Hull, Deutsch: Theodor Kübler, Melodie: E.G. Taylor}]{includes/wer_jesus.pdf}
\pagebreak

\includepdf[pages=1, offset=-15mm -20mm, scale=1,pagecommand=\section{Der Mann am Kreuz} {Text und Melodie: unbekannt}]{includes/der_mann_am_kreuz.pdf}
\pagebreak
\includepdf[pages=2, offset=-15mm -20mm, scale=1,pagecommand=\section*{Der Mann am Kreuz}]{includes/der_mann_am_kreuz.pdf}
\pagebreak
\end{document}